(非打手) 真心睇過眼 依條女有老公仲想搞人男朋友.

話說係咁既 依條女已經有老公,但仲周圍勾三搭四,仲係纏住我個FD 男朋友....我做朋友既實在睇唔過眼.. ＿

條女本人...

佢老公

我FD個男朋友係咁比佢纏住 唔知點應付好,搞到好老尷

男朋友俾人搞都只係老尷
你都睇得咁開 自己搞掂啦

蝗賤女人

關連登撚事咩大陸哩

快點勾引我

同條女ig個名一樣

1999

細蚊仔論壇

殘體

關我地撚事呀
你op出來
想我地點呀 on9

各取所需

佢老公有車仲要搞人男朋友 貪錢仲唔夠
果然係蝗國人

放開個男仔，盡情搞我啦

隻狗乸是否腥剛人,寫殘體字!!!

又甘又蝗 一個post有齊哂連登最憎既兩樣野

當呢度xanga Facebook

你老味又係私怨post 冇人想知呀屌你老母